美孚新政個九龍西論壇搞手唔該反省下

論壇係好多選民了解候選人理念嘅平台
但我屌你老母
個live又斷，收音又差，回音又大
連個候選人講乜都聽唔到

啲問題仲on9
問墟市、問租管，問咗成part都差唔多半粒鐘
連毛ee都忍唔住一句車埋去：呢個時候再問民生問題都係浪費時間

唔識搞論壇不如唔好搞

垃圾論壇

收音真係.....吸引唔到我去睇,九東高質好多

九東主持又得，啲參選又掂